Sony 公關，如果你地今年仲諗住請達哥，到時俾人杯葛唔好怪人地！

如果 Sony 今年仲諗住請達哥，到時俾人杯葛唔好怪人地！
其他公司亦都係！吉野家、士多 ztore 有版你地睇！

大家有時間亦可以去 sony hong kong facebook page 反映意見！

push

直接圍啦

而家連psn plus都冇續

p

唔好再咩達哥了, 呢d youtuber冇人folloe自然冇晒價值, 尤佢比市場淘汰

follow*

等睇ps5兵敗如山倒，仲地底泥過xbox 1

呢句野由奶共包講特別有feel

請能左啦

you are brainwashed

派人民幣俾达哥，咁想賺人民幣咪出聲囉

小心比狗咬話你大是大非仲玩平台戰

入去屌鳩佢達狗

屌 扑野家仲係人山人海喎

吉野家有咩影響

果然鍵戰毒撚

索尼呢啲奶共公司等收皮啦
成班索狗又冇聲出

垃圾香港psn成日比優惠大陸閪,香港人冇份

達哥已消失.
為養家做準備

洗唔洗咁講野 比條路行下好喎

連登只係少數 达狗驚你有牙
一直關注 真兄弟自然會明

仲有pizza hut同曼秀雷登

達狗敢出去就屌到佢野都唔講到

要佢身敗名裂

請埋今年有咩所謂，比個機會一眾巴打到場落佢面，到時多謝返SONY轉頭都黎唔切

有冇真兄弟去支持達哥?

支持日版，唔買行版 拉低佢香港區營業額

平時扮哂正義，而家一句聲都唔敢出

達哥已經控制唔到情緒
達哥到
我保證叫齊人唔好嚟
或者叫人轉場支持xbox

集體失蹤

咪玩啦 我就真係唔撚信
PS家用機會死 你以為連登真係全世界咩
全世界禁止打機都可能得既

Sony 連政協Eminleo都請啦

對準政權！劍指達狗！

口講唔柒買 轉頭未去買ps

一味識抽埋d濕鳩水
馬明幫你賣廣告你轉頭笑人戴綠帽

PS HK公關，如果你再用達哥，聽冚家剷

唔係對外既咩
點解又分化

sony 冇對手
就算佢今日出po 話支持1國2制 愛國愛港

都冇辦法阻止人買佢sony
因為冇人玩x box

已經比人分化緊 連登軍師 同 前線派
現在又分化 打機派 同唔打機派

落場屌柒兩條賤種狗

我地咁樣係咪殘忍咗D呢?

Sony 立即 轉請大j 同道歉
否則永遠罷買

仲有ea呢